機場手足要be water了，同上次政府總部一樣設緊空城計

扮示威者，然後響機場辣火頭，搞亂機場，
然後名正言順定你地罪，跟住不停報導破壞機場D嘢>失民心>大計完成。

政總有撚空城計咩
同埋機場公眾地方 空老母城

空城計點解都唔撚識就咪學人拋書包啦

樓主同你一樣係文盲